你最想唱歌比邊份政府工聽？

入面d留言勁好笑